如果你畀人圍捕，會點做？

假設你係通緝犯，而家警察要拉你。

假設地點:APM,你而家喺apm最高嗰層，警察準備封鎖apm，你要諗辦法離開apm。

戴返個頭盔先:純粹學術性討論

落NIKE換衫
扮途人走

準備姐係未封,一封左就冇得走,
緊係搭lift落MTR果層由茶狼個出口天橋落去巴士站,
是但邊部車到上邊部

巴士站嗰度一定有警察

製造混亂恐慌，再襯機走人

你個準備係準備到咩野地步先

你而家喺最高嗰層，警察三分鐘後封鎖。

豐澤上戲院想電梯果到有個大平台

走入去賣衫鋪扮人形公仔

咁你想點

我會乖乖地俾佢地捉住
希望佢地會用各種拘束具，將我綁到實一實，唔好俾我走甩

good,但係可唔可以講得詳細啲

APM打手出沒

樓主係咪畀人捕緊

學術性討論

打爆火警㩒手玻璃，落去電器舖嗰層將啲細件電器掉落去平台 到啲人圍觀拍片就衝埋去抬佢哋腳，享受物件由高空跌落去嘅感覺

1.整響火警鐘
2.落一層去電器鋪掟野落街制造混亂
3.落多一兩層光部換裝
4.搭升降機落地鐵站
5.趁亂去觀廣再行去觀塘碼頭
6.搭船過海

入戲院再走佬

apm啲𨋢等到2046都未上到嚟 要走應該衝電梯，逆走上行電梯順便推人似乎好啲快啲

先拎條呔去廁格綁住個消防花灑之後用打火機點火
之後走去多人既方向企圖趁亂走人

補多個有少少人性嘅方法
衝落去服裝嗰層，將uniqlo, UA, Nike嘅衫仙女散花咁掉落去平台，以港豬唔執輸嘅性格一定會衝落去搶 之後跟住人潮落去經地鐵站走

Ok Wo

入去一間鋪
搵個貨架個底係冇野又有塊布既
一路匿到解除封鎖

製造混亂冇用係因為apm 咁大個地方來講實在太少人
中間又有個咁大個窿，唔會亂得去邊

唔怕有警犬咩

我平日去都已經覺得好逼喎

係咪Uniqlo

拉之前你已經俾人聞過？

要點先可以咁多層既人一齊跑

如果有3分鐘，搭lift落1樓，再過鱷魚恤大廈/港貿中心，經工廠區逃往海邊

uniqlo 多數係架
反而地下一田啲promotion counter 個底係空既 拎來放少少貨

警犬應該有訓練過搵人掛 如果封鎖咗，得一個目標我估狗仔應該搵得到，當然要班警察醒目到知你未走，或者睇咗cctv

底層巴士站實已經有警車啦

火警鐘？又或者令到佢哋覺得生命有危險，好似隨機打人

樓主冇講好所有條件點 plan

行出觀塘道，開源道(即係鱷魚恤大廈出口)同底層巴士站實黃。

因為由觀塘警署揸車嚟一定係停呢幾個位，我係警察OC一定會叫車停呢3度，經呢3度嘅電梯上去。

可行嘅路線我覺得係過天橋去裕民坊嗰邊，或者入地鐵站走

準備=3分鐘後

係，全部門封鎖

如果走唔切要諗辦法點樣匿埋喺入面或者點突圍。

講咗了，睇下#39

咁你係多左好多野喎
一隻警犬無啦啦點會搵到你陣味，莫講話6層
二來，如果有cctv 就入鋪頭換左衫先

要封鎖梗係封曬啲出口啦...你果條係主要出口

仲有港貿中心呀，落到巧明街就fatfat

我係假設班差佬要時間行咋 除非個設定係3分鐘一到就有警察企晒喺出入口啦，否則我覺得最易走到都係呢2度

製造混亂一係打著花灑系統 一係扔錢落街
之後就要執生同睇下附近有咩資源了

同佢講:香港規矩興投降輸一半

對狗嘅感觀都冇認識，但如果成層封鎖晒而你又係唯一一個散發出人類氣味嘅來源，我諗狗應該會聞到掛

至於閉路電視方面，都係嗰句如果你係唯一留喺案發現場嘅人，警察憑數cctv人頭都有機會收窄你藏身位置

扮joker 之後正門行出黎

入廁所燒下個消防花灑頭

其實我講得唔清楚，再喺度補充一下

警察認得你嘅衣著，所以有巴打提出嘅換衫都係可行嘅方法(但有一定風險)

3分鐘後全部門封鎖

第一個留言講得唔清楚，其實唔一定要離開apm;可以選擇諗辦法離開或者點樣匿埋喺apm入面。

仲有咩選擇？咁多鋪頭

去車房

扮打比老婆話有新樓盤好正 然後撘lift落去

黃sir

坐以待斃

即場打飛機打到成地都係精 扇死班警犬

襲警！

？？

然後？

無咗5星， 啲cop 咪搵唔到我

換衫>火警鐘>9衝天橋對面紅van站扮乘客
我淨係諗到咁

打999 話格離商場有人打劫

反而覺得越搞越大

Gta

上連登開po
畀人圍捕緊，你問我答

乜柒都你問我答

痴撚線...而啲post又唔會移去吹水台

睇特工片通常都係製造混亂
之後扮途人一齊走

入uniqlo偷條闊腳褲著

俾人抓之前感受下咩感覺